一人一句聽到會gur嘅安慰說話

：「其實佢唔係唔中意你，只係佢溝通能力差啲姐⋯」

我幫你含啦

Overconfidence is a flimsy shield.

我有俾你屌架